我係港共就自己燒撚左條村佢

之後話係黑衣暴徒做既
最好死幾件tim
唸定點拆啦

收到風港共會派人做

光復香港,時代革命